其實身家要有幾多先買到海景樓

例如和富中心最大嗰隻海景單位。因為屋企做生意應該都有億零身家 打開都係住啲普通幾百尺私樓

五千萬左右有交易啦
億零蚊真係唔上唔落
其實好易可以滾得再大D
滾完一野買半山完夢好過啦

屋企不代表我
只係好奇想知，因為有個friend住嗰度

打比地產佬問價

知價唔代表知身家幾多
都話我屋企有一億身家咁上下都係住幾百尺私樓
我想知係我哋問題定係人哋有幾億身家

無需要知人幾多身家
大把有錢人
一億都住幾百尺 住間千零尺都唔洗咁刻薄自己啦

以為講鰂魚涌個幢海景樓

唔洗錢
輪公屋
華富啲爛樓總有幾間望到海

其實唔難

有錢巴打
我覺得港島南d海邊獨位屋個view好正

阿媽係女人

成億身家住幾百呎一家人住定係你一個住幾百呎?成家住又真係好孤寒

我都係

x3

哇～巴打好有錢

你買東涌咪平d囉

其實喺香港真係唔算好有錢

我同我老豆一齊
有錢嗰個係我阿爺，佢住仲細

唔捨得使，搵咁多為乜不過好多老坑都係咁

和富望海千幾萬應該有啦，向返銅鑼灣方向一路行都有唔少向海單位

千零二千萬乜都搞掂啦 咁春舊

西環個幾個新盤

油塘大把公屋望海

隔離post大嶼山1200呎海景
200萬